膝頭

我呢2日一曲起隻左腳就會痛點獲？但係右腳冇事，又冇做運動，粗重嘢，但係點解仲會痛？